我想搞個一國一制大遊行

愛黨愛國嘅我覺得香港受太多外國文化影響
到依家仲有波睇有馬跑有雞叫
不知所謂，班廢老自己識得愛國，中國無嘅野佢地點可以有！
大家有咩意見？

高官放棄外國國籍, 否則全部當漢奸處理

有人搞，我一定支持

有無多d意見？？

呢個幾好

推 紅到底！

愛國愛黨

推呀 不要基本法 擁護普通法
普通法行穩致遠 有效打擊港獨
可早日回歸祖國懷抱

想不到反對的理由

一個國家有兩種制度根本就係分裂國家

全部高官仔女要放棄外國籍入籍中國

支持鬥紅，狗唔批遊行就犯國安法

一國一制遊行就唔好喇
免得畀人口實

要求廢除高官議員外藉就可以
中國國藉法係唔可以雙重國藉